食環署話要翻新公廁，係咪已經留左第一滴血

牽強左d